收到風 牙民因為怡人同拖腎中左武肺搞到要戒丁戒叫雞

牙民保重

佢會叫多幾件武漢妹幫武漢加油

佢儲緊錢飛去韓國

保重...